[教學] 藍絲入，驚過唔到品格審查？我有辦法！

Del晒你啲舊社交帳戶

今日開始轉黃，坐移民監期間大力撐黃

如果唔係第六年先踢你返香港唔好喊